爛閪市？

中國境內爆到仆街你唔跌
依家終於知驚
不過洗唔洗反應咁大
見歐股全部3% 3%咁跌，癡線